2017年竟然仲有人未著過Yeezy Boost

唔洗問一定係潮州人黎

我上次著住佢黎撐開你老母塊閪果陣
你老母高潮到差啲浸撚爛我對yezzy

岩岩先同老母嘈完少少錢都比唔到我買yeezy